[開心速遞]熊若水龔燁 供水線集中討論區（33）

POST1：[開心速遞]熊若水龔燁 供水線集中討論區

POST2：[開心速遞]熊若水龔燁 供水線集中討論區（2）

POST3：[開心速遞]熊若水龔燁 供水線集中討論區（3）

POST4：[開心速遞]熊若水龔燁 供水線集中討論區（4）

POST5：[開心速遞]熊若水龔燁 供水線集中討論區（5）

POST6：[開心速遞]熊若水龔燁 供水線集中討論區（6） 初雪的約定

POST7：[開心速遞]熊若水龔燁 供水線集中討論區（7）

POST8：[開心速遞]熊若水龔燁 供水線集中討論區（8）

POST9：[開心速遞]熊若水龔燁 供水線集中討論區（9）

POST10：[開心速遞]熊若水龔燁 供水線集中討論區（10）

POST11：[開心速遞]熊若水龔燁 供水線集中討論區（11） 媽呢空的OnlyOne

POST12：[開心速遞]熊若水龔燁 供水線集中討論區（12）

POST13：[開心速遞]熊若水龔燁 供水線集中討論區（13）

POST14：[開心速遞]熊若水龔燁 供水線集中討論區（14）

POST15：[開心速遞]熊若水龔燁 供水線集中討論區（15）

POST16：[開心速遞]熊若水龔燁 供水線集中討論區（16）

POST17：[開心速遞]熊若水龔燁 供水線集中討論區（17)

POST18：[開心速遞]熊若水龔燁 供水線集中討論區 (18)

POST19：[開心速遞]熊若水龔燁 供水線集中討論區(19)

POST20：[開心速遞]熊若水龔燁 供水線集中討論區 (20)

POST21：[開心速遞]熊若水龔燁 供水線集中討論區 (21)

POST22：[開心速遞]熊若水龔燁 供水線集中討論區 (22)

POST23：[開心速遞]熊若水龔燁 供水線集中討論區 (23)

POST24：[開心速遞]熊若水龔燁 供水線集中討論區 (24)

POST25：[開心速遞]熊若水龔燁 供水線集中討論區 (25)

POST26：[開心速遞]熊若水龔燁 供水線集中討論區 (26)

POST27：[開心速遞] 熊若水龔燁 供水線集中區 (27)

POST28：[開心速遞]熊若水龔燁 供水線集中討論區（28）熱烈慶祝龔水終於一齊！

POST29：[開心速遞]熊若水龔燁 供水線集中討論區（29）期待龔水放閃日常！

POST30：[開心速遞]熊若水龔燁 供水線集中討論區（30）

POST31：[開心速遞]熊若水龔燁 供水線集中討論區（31）

POST32：[開心速遞]熊若水龔燁 供水線集中討論區（32）

[龔水靚相集]

[名曲List]
Only One - Ben Jelen
She Is - Vitamin A (Album: All That Glitters)
Waiting - Jennifer Andrea
Lux - Cyrus Reynolds (ft. Connor Shambrook)
Right for You - Louise Dowd & Klas Whal
Faithful - Stephen William Cornish & Amanda Leigh Wilson

因為不斷有好多新人加入討論 所以想解答翻啲常見問題
新加入呢個小島會員小提示
1.大家記得討論既時候打翻正字 切忌打5P字或火星文
2.至於幾時要加密就取決於大隊或者有關劇透既內容（記得回Post前Preview左睇下加密成唔成功先啊！)
3.龔水主線大家要積極翻去劇Post討論 劇組先會睇到大家既意見

龔水GIF

CR:忍者龜頭好硬

追晒PO見未有新開個
除咗鎮PO GIF其他放#4好無
因為相信啲GIF只會越來越多

lm
爆po速度真係好快

[開心速遞]熊若水龔燁 供水線集中討論區（7）

#131 ShoSakurai絲打po過條link有歌詞
上面幅圖就係起嗰個網cap出嚟

追完po想答先發現已經爆咗 新po覆返先

今晚都有龔水真係好驚喜
尋寶圖班卡啦蘇真係覺得龔水咁樣唔係拍拖咩

其實阿水做乜笑到咁開心莫非佢都好想聽豹叔嘅咸濕歌

lm
岩岩仲諗點解碌到咁落都未見到個post 原來又推爆左

lm
名曲集可以加返536 ending
Dancing Where We Go - Anders Gunnar Kampe & Henrik Lars Wikstrom

Lm

好耐無上水，留個名先

GIF嗰度應該要加埋呢個

CR:ShoSakurai

新post留名

好有衝動忙完呢排之後將satok絲啲MCQ由vol1開始重新再做 嗰陣MCQ係激發我上水嘅原因
當係考記憶力之餘仲可以細味重溫龔水線嘅發展
咁快就post 33啦 眼見個集數list越來越長越來越多粉紅色真係 好 感 動

睇龔水絕對係辛苦完一輪對自己既最佳獎勵

新po LM

新po留個靚名先

LM

lm

感謝你爆咗po都回覆
有歌詞可以慢慢j首歌

打聲招呼~~
愛回家播左咁耐，都係間唔中睇下，就算連輝好hit 時都冇特別追。唯獨龔水好唔同，記得第一次睇到龔，是講聖誕master 與angel那集，當時就對賤精先生產生興趣，已經心諗係咪會安排和水水做歡喜冤家。

留名
今晚又過場

Lm
(龔水) ＜若躲不過燁緣＞

已更至71章

初雪導演，是否也是拍白色情人節那位?

留名
仲有好多貨仔喺度 唔驚斷水
真係好幸福

不

一覺睡醒又爆Po，LM

新post留名
只係睇返劇照都會心微笑😊，愛回家已經成為左我既強心針

留名

咁快又爆Po既喂！
留個名先

癲左，一瞓醒又

莫非下次主線就係？
咁大陣仗應該係重要劇情

公佈一齊?
但好搞笑，居然諗住響秘密網宣佈
俾人撞到撐枱腳都無人信拍拖

新加入

留名，用左個上晝終於追曬呢幾日嘅post

Welcome

HI~ 歡迎你呀

原來又爆咗Post
留名

好想快啲睇Kenneth知道龔水一齊之後嘅反應

有聲

頭先阿蟹個live係咪阿淳有講咗句咩一齊著白色
覺得攬攬件衫阿水襯得未夠盡整返條白色裙襯返阿龔套白色西裝

可能真係結婚先睇到婚紗水一定好靚（又想睇番第一集添）

想睇方以文頒獎比stanley /蟹/ 開心速遞

冇得睇sad

Stanley堆禮物好似冇獎座物體

睇下佢今晚出唔出po
提下佢攞獎

今日全日唔得閒上水，咁快又爆po，新po留名

welcome

+1

280 燁來燁愛你 (下)
「咦~ 呢個咪阿May~」
「阿May?」「係呀阿May呀佢係~」
「想我心情好嘅話唔好放手呀，扮住我女朋友先啦」
-
西營盤常豐里
常豐里位於西營盤嘅第二街同第三街之間
成條里基本上係一條都幾斜嘅樓梯
喺樓梯上面有一間廟(上面紅色嗰間)，係用嚟拜祭土地公嘅
而西營盤都係香港歷史最悠久嘅地方
-
呢場係龔爸第一次以為媽呢空係"阿May"
以為佢係個仔嘅女朋友(依家係真新抱仔啦!)
都係龔水第二次扮情侶(正所謂一次生兩次熟)
唔知龔生幾時向爸爸講返係Mary唔係May呢
btw, 呢張都係斷水前最後一張龔水地圖
下一張將會係回水後啦
-
*注意：龔水地圖入面有好多地方係喺民居附近/辦公地方附近，想去踩點嘅麻煩保持安靜，做個有公德心嘅龔水黨

包包?!!!!

呢個袋 唔通係熊家樓下送袋個個？

藍色channel袋伏線

開心死水水

唔洗對住個包包得個望字啦水水 遲啲有人送到屋企樓下

40000幾蚊 龔總監咁捨得？
唔知又係咩渠道買（？）番黎

龔b聽唔聽到呀，水水想要新channel包包呀！！

包包留伏線

無龔水過場

冇啊
唔緊要啦
呢派出得好多啦

今日無就合理,有就bonus嘅, 今日冇下個禮拜都有啦

應該係蟹蟹記錯左，
以為542 係個過場係 543。
不過唔緊要啦，
星期一嗰集同琴晚個過場都夠我地loop一個星期啦

阿蟹調轉左542同543 不過咁仲有驚喜！

岩岩睇到嗰個位都諗緊係咪留伏線

岩 今日當比隻眼抖下 呢排閃盲

估下個四萬六藍色channel袋係咪總監大人俾錢買
係
唔係

個手袋真係好貴啊，水水放心，有人會送俾你的

係咪又惗埋啲屎橋搶走原本大小姐嘅袋

我諗就算唔係自己拎錢買，
都一定係經歷左無數咁多個cls劇情先拎到個袋

而且我好好奇究竟邊個通風報信俾阿龔知道水水想要呢個藍色Chanel手袋

阿蟹記錯集數
佢應該想講琴日有過場

記得水水問你買比我架？ 之後總監大人係答你咪理

繼上次紅色頸巾 唔知會唔會又係羊羊呢？
一話係成日捕住呀水ig嘅豪仔

即係背後經歷左好多cls野

會唔會同巢總有關呢？

我覺

今晚見到Jenny喺到不過佢仲未見過拍拖後嘅龔水 好想快啲俾佢見到呀 佢一定會誤會龔水唔想俾人知

龔水首席迷妹喺接龍幫一對新人情人宣布喜訊
一雪之前助龔debuff之恥

Jenny見到的話應該會即刻踢爆 地咩下咩情啊

拎住枝羽毛筆係度迫龔

首席迷妹表示可喜可賀

Jenny: 你哋呢對姦夫淫婦玩地下情呀嗱，我就同你玩大佢！你哋睇住嚟啦！話你哋知得罪我雷珍妮係冇好結果㗎！

好呀Jenny幫手玩大佢唔該

張圖有聲

俾Jenny知大小姐唔想水水同龔燁一齊
以為爆佢哋出來可以跣佢哋一獲
點知
最近啊龔啲淫根開始爆發 龔水奉子成婚指日可待
假設龔水公開之後佳叔開賭盤
覺得龔水快啲有b俾（話曬真愛真感情 treegun可能想抱孫會製造多啲機會俾龔水 可能藉口叫阿水去啊龔apartment住幾日）
覺得綠帽夫婦快啲有b俾（唔好睇少二太太功力 話晒佢哋要搶閘做接龍長子嫡孫 就算Jenny點唔想生都要生）

之前Jenny話佢地係狗男女咋唔係姦夫淫婦

仲要間接承認
:係又點呀
龔燁第一次咁大聲承認自己鍾意Mary?

Jenny有b但唔係阿max嘅點計

吸～陽～氣都吸咗咁耐
但蛋都未有隻喎Jenny

狗男女呢三個字已經有聲
Jenny：你哋呢對狗男女都玩得我透啦

當係max啦冇人知既
帽事帽事

個b有13個爸爸㗎
啊龔都係其中一個
關係真亂

我當直接承認
為咗阿水唔怕老細撕爛好好先生面皮直接同老細對質真係好man
雖然係因為佢有jenny把柄

Jenny想拆散佢哋咁多次點知反而多次助攻
最後佢哋仲一齊咗
如果龔水b搶閘出世佢哋喺接龍地位何存

諗起之前有個ff係細細龍生係個黑人
希望max仲可以說服到自己個仔係自己親生啦

接龍要賣盤比第二個國家啦
就咁睇來最多似啊john啫

新帖留名

唔知去到apartment兩位會唔會扮哂蟹分開訓呢定一齊訓嘗試達成treegun再抱孫嘅心願呢

咁要睇到時係純情龔定係淫根龔
定係假扮純情龔既淫根龔
本身可能會俾媽呢空訓床自己訓梳發
跟住半夜偷偷走去攬住媽呢空一齊訓
俾媽呢空發現咗就話梳發好凍唔夠被冚
跟住就計畫下tree gun點實現既願望

瞓埋同一張床都可以真係瞓覺
可能係阿水幻想有咩發生
點知有阿水喺身邊阿龔特別好瞓
阿水眼光光睇住阿龔一覺瞓天光

邊有人玩佢
由頭到尾明明係佢自己on9
雷珍妮真係好弱智

佢個樣仲要勁嫌棄Jenny

你班人

龔生話上得床嚟牽被冚嘛
出面咁空虛寂寞同凍緊係一齊瞓好啦

幻想得,即係自己都想

阿龔同豹叔一樣係好腰好腎好男人
有仇太認證

但係阿水very bad

一到夜晚大家啲淫根又標晒出嚟
唔好忘記阿水琴日聽到豹叔咸濕歌都笑到彎晒腰
自從出咗總監大人屋企我成日都F阿水會上去玩煮飯仔

CLS版FF：龔燁邀請若水來家中燭光晚餐共享二世界，樹根得悉後告訴若水不用心急晚上歸家，並將自己搶購得來的特價生蠔給予若水。若水帶同生蠔上龔燁家中赴會，龔燁親手炮製心型牛扒給若水，若水亦拿出生蠔給龔燁享用。飯後二人隨著樂聲起舞，龔燁凝望若水想吻下去，怎料…

我諗大家都估到個結局係點

多謝tree gun

好想睇多啲龔水二人世界，service apartment玩煮飯仔之外都可以多啲出街玩，541喺街拍拖嗰幕好sweet

三個結局:
1:428重現
2:534重現
3:若水以為二人可以深情擁吻,但龔燁突然轉身奔向洗手間...(treegun你有冇惗過無你啲生蠔你有機會抱孫）

428應該唔會,得返兩個

返劏房玩煮飯仔的話，強烈要求加埋買餸畫面
水：你話整咩食好？
龔：我想食媽呢空⋯隻鹽焗雞
（街市阿姨： ）

好似Satok絲講係阿水主動錫
正當就嚟掂到阿龔就肚痛
我係咪好衰好想阿龔食到tree gun啲綠色食物 咪以為唔係熊家食就安全

而家起碼有樓下送袋、青年會、林村都係外景
可能仲有拍咗好多我地唔知嘅
真係每集都好期待

句野有聲既

特價生蠔.......
噢....

林村呢啲情侶先去嘅地方
好想睇佢哋去啲情侶勝地打卡放閃，香港仲有冇呢啲地方
諗起之前阿龔約阿水去睇紅葉，今次以男朋友身分冇得搵500蚊導遊費外快

阿水自帶抗體食過廢老畀嘅嘢食都冇事
仲可以留低照顧生病了嘅龔總監

有得以男朋友身份去冇錢都照去
如果係cls劇情會係因為咩原因去林村
問姻緣?

啊～～～～

tree gun 一定擺好耐唔捨得食
反而搞到自己冇得提早抱孫

夏天係咪準備去沙灘拍拖

林村真心好期待
便服龔

咁樣真係好切合開心速遞合家歡情節

問姻緣聽落咁似阿水逼婚

咁直接問男朋友都得啦
反正佢都答咗我願意

以Jenny定義，
可能狗男女先係真愛

定Tree Gun 叫阿水去求姻緣

去石澳啦，喺沙灘玩完之後順便去情人橋打卡
不過情人橋整返好未

咁又係
佢聽開外文
唔識中文唔怪佢

正
今個夏天輪住去佢哋去過嘅拍拖勝地打卡都有排玩

男朋友都叫人準備定人情啦
仲逼咩婚咩吖

都可能視對方為終身伴侶
都叫得人準備人情啦

順便去睇日落啦 水水會鍾意
日出水水起唔到身㗎

水水笑到好甜喎
人情準備好啦大家

準備跟住龔水拍拖路線遊香港
香港仲有冇咩地方係專畀情侶打卡

自備人情會做婚禮臨記

sorry，按錯負皮。
係呀，見到包包第一時間諗起屋企樓下送包包，邊個通風報訊比明燈知

龔燁出名八
要收風有幾難
對象仲要自己條女

呢個地方好似唔錯，可以看日落，可以二人世界

好靚，如果龔水係到求婚肯定好浪漫

總監大人有強大情報網
龔水係一齊係咪公司最八個兩個係一齊
之後不停交流唔同情報

石澳仲有個林門位幾靚。
-高街鬼屋：反正都係港島，放工返熊家中途兜兜
-城門水塘白千層樹林：郊遊
-赤柱：拍拖睇埋海、行市集，去美利樓打卡，夜晚去吧
-西環船棚：睇日落
-山頂西式亭：中午野餐，晚上去間太平山食

我覺講緊pre wedding景點

條腰真係十級幼 好羡慕呀J死人咩

真係好靚好浪漫

好靚，有啲想去

好鍾意絲你會講埋個地方嘅曆史，好有心，成件事好正

順手推廣下香港呢個咁靚嘅地方

拍拖之後有兩樣情侶必問嘅問題我都好想知

第一係問對方嘅情史
今日睇翻燁來越愛你世伯第一次提到阿May
阿龔即刻拖住阿水隻手扮女朋友
如果冇阿May呢個人應該唔會反應咁快
好想阿水知道阿龔其實係個冇咩拍拖經驗嘅少年龔
然後阿龔證明比阿水知就算冇經驗有啲野係天生本能

第二係問對方幾時開始鍾意自己
一來可以藉此比阿水知道阿龔好早鍾意佢
仲為佢做過好多野
阿水應該未知阿龔心戰已經鍾意佢
二來可以補翻阿水沉船嘅過程
用回憶交代阿水幾時發現自己鍾意阿龔
真命騙子有feel嗰幕太含糊
只係相對個假富二代 阿龔有feel啲
但離沉船仲有十萬八千里
中間直接skip去阿水期待阿龔表白冇晒阿水啲心境變化真係好可惜

呢兩個問題好想知+1
尤其是第二個，真係想知道阿水真正沈船的一刻究竟係幾時

水水相對豐富啲 好似中學已經有洗碗強同魚蛋基
跟住又暗戀過博士 仲有綠帽
戀愛本能呢家野真係正
阿水會質疑:止唔止一個啊may咁少啊

同埋好想睇龔水結婚嗰陣請曬成間接龍去 變接龍annual dinner

第二個問題好想知+2

阿水視覺比較少係有啲可惜

阿水視覺呢排出多咗好多
不過全部都係沉船後
好想知阿水點發現自己對阿龔有好感/鍾意阿龔+3

覺得第一樣阿龔未必會問喎因為佢知道提起綠帽會hurt到阿水
第二樣唔洗問阿水都已經講咗阿龔單戀咗佢好耐 但之後阿龔肯定會提返最後係阿水表白先

第一條似係阿水會問阿龔嘅問題
龔友仲係認住阿水係阿May，阿水應該會八卦阿May何方神聖世伯淨係記得佢，仲可以演埋阿水點樣令龔友記得自己叫Mary，阿水應該唔會想一直畀世伯記錯個名仲要係前女友個名

+4
水水雖然知阿龔以前已經鍾意佢，但應該估唔到由馬鞍山開始 （因為個痴線佬而鍾意自己 ）

如果劇組可以講吓阿水因爲咩沉船就好
有時係日積月累，亦有可能係因為對方一兩個舉動
我地睇開未一齊前嘅龔水係由男仔角度出發，可以睇埋女仔嘅角度就好啦，又可以發掘更多細節

呢樣我都想咗好耐阿龔幾時同返阿爸講其實佢英文無差到 龔爸叫返阿水做Mary啦 或者跟阿仔叫媽呢空

+5

其實阿水知唔知道阿龔鍾意佢咩 表白完全係阿水solo表演，『樣又唔係差，身材高挑，黃金比例，老幼咸宜』，好似都唔係阿龔鍾意阿水嘅重點

之前有絲打問過劇中嘅阿水係咪靚女，我睇返龜苓膏嗰集阿龔推薦阿水上電視係話阿水係靚女一名，所以阿龔認證過阿水係靚女㗎

龔總監想要演唱會飛定channel六折現金卷

講錢傷感情，夾錢即閃

真係好龔總監本色

阿水就係覺得呢幾個point阿龔嗒佢糖
不過阿龔仲未親口講塊餅嗰三個字
估計阿水會再度逼龔
天台360度講我愛你

利東街
下白泥
西環碼頭條橋/天空之鏡
中大天人合一
機場跑道附近

um…可能睇鳩假期會再多啲推薦

搵一集演阿龔睇鳩假期plan去邊拍拖
點知理想與現實
都係喺serviced apartmen煮飯仔先最舒服

同tree gun愈嚟愈夾

阿水搵阿龔影女神相，但係阿龔點影都影唔到鳩假期嗰啲有feel相，之後畀阿水鬧
睇落好靚啲景點知現實人山人海佢哋好冇癮，最後發現都係返阿龔apartment最relax最舒服

可能係地下情轉地上情嗰陣比班同事笑阿水由唔係我啊到而家隔咗成年終於都追到阿龔
連阿龔都自殺埋一份話係阿水向佢表白先
阿水嬲豬
阿龔正式向阿水表白 順便話埋比阿水知自己唔係啲咁膚淺嘅男人

不過為證明自己有眼光洗兩千蚊搵群姐幫手做戲又無問題 同tree gun要抗衡池富都係不惜代價一樣

睇鳩假期諗住plan去邊玩又俾羊羊見到
最後羊羊介紹佢帶阿水去汗蒸幕

想睇阿龔包汗蒸幕頭！！！

威龍員工眼中嘅龔水： 唔係我呀嘅阿水主動送豔照求愛，經過一年時間接龍倉底之花終於得到佢嘅燁緣

尋寶圖眼中嘅龔水：哈爾濱之後再度交惡，主動發糖嘅龔水被誤會係龔燁犯下大錯慘到要餵Mary姐食嘢，最後龔燁就從此逃唔出Mary姐嘅魔爪

熊家眼中嘅龔水：阿龔長袖善舞學識淵博仲係總監，絕世荀盤嚟

大小姐同群嬤嬤眼中嘅龔水：唔係我呀豔照事件後，若水一直都比嗰隻龔燁迷到溫溫炖炖

迷妹雷珍妮眼中嘅龔水：嗰隻mary hung有咩好呀 邊有我咁charming 佢哋一齊咗龔燁會唔會去咗大房調轉槍頭搞我㗎

專登印poster笑鳩池富
又請佢食燒肉等佢見證個仔同佐治
好撚有心機做埋哂啲損人不利己嘅嘢

無一邊係真係佢地點諗
阿龔: 都話咗係你追我㗎啦死都唔認
水水:食蕉連皮啦你 過唔到試用期呀你

+4
第二個問題真命騙子係對阿龔有好感未正式沉船，好想知水水幾時真正沉船。
第一個我覺得問之前情史嗰啲嘢，阿水會想知多啲，可能會講番“龔燁的秘密國度”裡忘了情都唔定

我一直覺回水嗰陣阿水帶阿龔返屋企，又咁落力幫佢搵工，已經係開始沉，單純係朋友/有好感，唔覺就算係義氣水都唔會幫到咁盡，睇佢知屋企人讚阿龔個偷笑樣，完全見家長成功鬆一口氣咁。籃球賽又俾心又按腳，都係嗰刻潛意識反應，做嗰個唔自覺，接收嗰個好覺。只係本身賤精個分數太低，阿水一直唔想認/諗，先用普通同事身分去逃避緊。

到初雪甩底，阿水先肯認真開始去有去面對/諗自己個感覺，同兩個人之間嘅關係，都去赴約無得呃自己無嘢啦

好龔總監本色+1

合乎現實

原來 Mr. cheap 無變過
希望到時未公佈，英進同歸縮明唔好搵水水埋單啦

只要對阿水好，唔係Mr.Cheap就得了
目前黎講，總監大人對阿水都大方的

新加坡單嘢阿水開始重新審視呢個人
阿水似係日久生情

其實有時會覺得因為10年前印象所以一路唔肯認呢個人對佢黎講係特別的，所以變成行為同態度不符。K戀個時會直覺K先生係龔燁，見人訓街又帶返屋企，為左幫佢尋仇到做公關都肯濟，邊有人會為左普通同事咁仆心仆命，講到尾就係死傲驕唔肯認

其實呀龔去新加坡之前電台告白
當時呀水自己都講咗話會還
一直覺得其實嗰集起呀水就已經沉船, 只係自己唔想去面對

想睇龔水自拍嗰陣啊龔專登低炒
跟住話:嗱我都話你有雙下巴㗎啦
男朋友自殺行為

初雪同No.1都直接skip去阿水期待同準備接受阿龔表白
發現自己鍾意阿龔 到思考自己幾時點樣係未真係鍾意阿龔 到先自我拒絕再承認
成個心路歷程完全睇唔到係呢兩集最失敗嘅地方
阿水喺成條感情線都好被動地回應阿龔所有行動
對比阿龔個心路歷程寫好寫滿就顯得阿水嘅心境變化太表面 冇好好寫到阿水點睇阿龔點解鍾意阿龔

當阿水真係冇諗
阿龔問起阿水 阿水可能會話咁你都表白我覺得你又唔差未應承囉
然後阿龔追問咁點解你要搵我帶我翻屋企/肯一直喺引爸面前扮我女朋友/會為我打氣/會放雙下巴天使喺床頭枱
逼阿水直視翻自己好早就開始鍾意阿龔都好啊

唔夠10個人覺得係龔生買
龔生使唔使做d野挽救下自己形象

其實路透水水問：你買比我㗎？佢答你咪理啦，都幾明顯背後有段故

根叔、心如、朱凌凌
似乎拍緊熊家食飯場口
唔知係咩劇情呢？

當時幫龔燁洗頭龔燁係咁明示自己對阿水有意思，但當時嘅阿水仲係對佢有啲戒心
不過到拎返隻雙下巴天使公仔同聽到個電台留言，佢話會還同埋拎住隻公仔個樣係有啲期待
到k戀預言第一時間諗起龔燁其實都表示佢自己好在意龔燁但唔肯承認

佢入面左接龍之後，個形象keep 住跌

從前係一切在我掌握中，現在

同Mandy食完飯，俾熊家人笑佢嗰陣，阿水都係猶豫同避咗唔同佢哋講，嗰刻係feel到阿龔有意，到三連擊時，如期話係唔考慮賤精，倒不如說無諗過對方鐘意自己一時唔知點面對。

到洗頭嗰陣講咁白，比起戒心，阿水應該係有啲嚇倒同未ready ，一個你日日罵，互相駁嘴嘅人突然咁認真為你食死貓，連份工都唔要，唔嚇親至奇。我諗佢個心亂到呢⋯⋯直到聽到阿龔係去新加坡先定返啲

水：熊若水，你亂諗乜嘢呀，人地有人挖角先走，順道賣過人情俾你咋

講起新加坡，其實阿龔係為咗阿水連份工都唔要，定係佢真係事先預計到條後路呢？
我個人傾向認為佢係先quit再搵後路的，但真係幾叻仔，令間車行請咗佢。

佢係上去叫Jenny搞返掂jenny先肯認頭嗰十幾架車
咁開頭佢肯食咗隻死貓應該真係純粹衝動咗
不過佢自己有料唔驚搵唔到工先咁大膽搏啫

我都覺得似係quit咗先搵後路，話晒佢要成功迫到jenny肯畀返19架車嘅錢佢先有得去車行邀功

一過去就有得升職
諗起尋日嗰集 豹叔要加人工就唯有跳槽
接龍裡面可能真係得啊龔用到條橋
接龍可能得佢唔驚唔驚冇人工加

有同感
“咁我都一定會還嘅”

回水後雙向阿龔都唔會為阿水犧牲事業
當時阿水又好明顯拒絕咗阿龔
我又唔覺阿龔會冇後路quit咗先
usb一出真係會攬抄我諗佢都預咗jenny會硬食埋嗰19部車
應該一早搵車行傾掂咗offer先啦
好似琴晚咁Jenny為咗激大小姐自己荷包出六萬都肯
阿龔應該都摸清jenny個底嘅

同埋佢加唔加人工應該係大龍生話事，如果係大小姐佢可能連生日假都冇

話說琴晚講起生日假，如果阿水依家生日，唔知會點慶祝

去新加坡對阿龔嚟講係win win win對策

嗰晚食火鍋應該已經決定諗辦法令阿水喺件事度甩身，望過去個眼神有啲感動同不捨咁。但阿龔唔可以唔理阿爸，所以點都有搵工嘅，只係就算無車行offer，都會照咁做，亦有信心搵到

但我覺同曹太嗰陣有啲唔同嘅係⋯回水後嘅阿龔，係想接龍度長做（見到水），所以點都生意優先。而回水前，抱住東家唔打打西家心態，一來救到水，二來繼續有好收入，三來離開傷心地，反正唔做，就順道罵埋Jenny，自爆叫佢唔好搞阿水就應該真係嗰刻衝動咗

龔總監唔知會唔會拎AL同佢慶祝呢？

無論阿龔係咪有offer先quit，都看得出佢對自己的能力都好有信心，唔驚自己無後著的....而且大部分時間佢都係理智行先，少有的幾次失控/衝動幾乎都係因為阿水...

以出去見客為名
為女友慶祝生日為實
識玩緊係咁玩

邊個知佢係咪真係見客

龔:客之嘛 搵咪有囉

琴晚翻睇咁多集 睇到唔捨得訓

咁啱嘅
噚晚由215開始煲到444
今晚下半場煲埋剩低嗰啲

快過你我睇到448

總監大人就算有返工都長期唔喺自己房
咁蛇王走咗去見客又真係無人知架喎

呢幾日我都有由一開始睇
睇到前世情人節
之前我一般重睇啲有甜嘅集數
而家由一開始睇突然覺得近幾集嘅甜仲係好唔真實好似發夢咁
睇嗰陣突然諗如果可以同劇裡面嘅角色對話
同佢地講你地遲啲會一齊
佢兩個應該都會話我on9

水: 唔好對我有不切實際遐想

其實回水明明有講大陳出手仲高過大龍生，總監最後都揀去接龍就知媽呢空係佢心目中份量其實唔會低阿爸好多咋 (如果純粹一心諗住搵多啲錢就梗係一定揀高人工嗰份啦，仲有如果真係做大陳即係同接龍打對台，咁就更加無可能同接龍大小姐頭馬一齊到)
同埋我估可能原本大龍生個offer未必有service apartment住，阿龔放風等大龍生知大陳出手更高後然後fight大個offer有service apartment，咁樣成個package睇最後揀接龍未必差過大陳
話晒David呢個吉祥物總監都無咁好待遇

水：鬼同佢有竟滾呀！
龔：佢同鬼就有竟滾喇！

總監仲有講過鍾意接龍的同事多點，正確黎講，係因為有媽呢空咋，其他同事，總監根本基本上只會同佢哋點頭之交/收風/維持世界仔的人設唔會得罪任何人亦不會同邊個好熟，邊可能話因為同事放棄一份原本offer更好的job啦。所以阿水就算真係唔係No.1，但係係總監大人心裡面有一個好特別的位置啦。

而且總監大人講數都好勁，令到大龍生願意連title都變埋亞太區市場部總監，所以service apartment package真係有可能係嗰日係新加坡同大龍生講數幫自己fight翻黎的，相信總監大人點都唔會虧待自己的。

真係仲有啲發夢feel
明明唔夠一個月前大家仲驚未到大結局都唔會表白
出咗蘋果劇透都諗係咪FF
去到314嗰日未播前大家都話唔會咁快一齊住
534呢一吻之後一切都變得好夢幻
好在536有返龔水鬥嘴mode平衡返啲甜位
其實睇龔水打鬧鬥氣都覺得好幸福甜
好樂意被龔水嘅拍拖日常甜、小學雞式甜、總監自殺甜繼續甜死落去

d 人成日問阿蟹有冇龔水戲份
真係好煩

正

我想睇，有冇link
I love scare movie

有心理準備唔好嚇親啊，Best絲

都無p埋頭髮嘅

係地鐵笑咗出嚟

睇完真係大笑出聲
唔知嗰位絲打係咪受咗咩刺激

頂好嚇人
上緊堂差啲嚇到跌手機

係
個頭接駁仲好齊口
作為BL配唔夠唯美哦

cls
比較想知點解會想p雙k，到底受咗咩刺激

376 水的燁緣 (上)
回水後龔水重遇嘅第一幕
-
九龍塘 沙福道 Suffolk Road, Kowloon Tong
永_護老院門口(唔賣廣告)
沙福道係九龍塘嘅核心道路
而呢個名係由英國沙福郡而嚟
-
想當初龔水黨由3月20號等到8月1號
足足等咗134日等咗95集終於回水！
好記得由睇到回水新聞開始已經好期待呢集
播嗰日一放工就飛返屋企就係驚錯過8點
雖然過咗咁耐但都好想再講多次呢句：
工業行動成功!!!
-
*注意：龔水地圖入面有好多地方係喺民居附近/辦公地方附近，想去踩點嘅麻煩保持安靜，做個有公德心嘅龔水黨

龔燁追水行動成功！！亦係水水追燁行動

睇番蟹live，可能有段短時間無龔水
蟹話要等佢撞到stanley先可以開live講多謝攞獎

又未必嘅
可能咁啱呢兩日冇一齊開工姐

應該係想講撞啱兩個得閒一齊開live講得講感受掛唔好自己嚇自己

唔洗驚啦
我覺得回復翻之前正常主線frequency
約十集一主線
其實都未嘗唔係好事

開心速遞連戲太勁
有信心
耐唔耐斷一陣龔水
我絕對冇問題

我10日一次主線，中間有2至3次過場就心滿意足了

Ok 㗎
尤其現家龔生身份唔同
隨時上熊家食花生都得
過場會好有趣

忙咗兩日終於得閒睇翻依集
都係嗰句，點解佢兩個咁close都無人出聲仲有對視
有一刻以為佢地拖手咁明顯

我只見到一堆白光

請繼續

請繼續+1
大不了配一堆太陽眼鏡

係咪“橋”手手

Stanley Live

Stanley live 呀！！！有冇人錄呀？？？

Stanley多數會save

等左好耐了
呢排佢好少post自拍story

恭喜哂食蕉連皮絲

頂 好感動
佢真係有睇

週二啊

stanley開live話下星期二有龔水

我都有加你ig
你忠實follower

週二龔水(主線？)

我好似知你係邊個

覺得Stanley 同阿蟹個做人態度好值得人學習，啲live好真誠，頭先最後講做好事個到同上次話唔要有fans club希望大家都一樣令我印象深刻

有save喔

恭喜哂
我po左勁多次我個comment佢都係睇唔到

下星期一應該都有啲重要劇情？ 佢都有提下星期一

下次有機會再live comment

其實我啱啱個Comment係問佢有冇睇你個故仔 結果佢答我有睇我啲相

wrong focus

唔知佢幾時再live呢

我見到不過都戥你開心 希望佢真係有睇tag佢個啲相

我覺得佢純粹叫我地睇開心速遞姐

好講timing嘅
佢個邊我諗cm去得好快睇唔到
我今次都係
下次實有機會嘅

我都不停sell 你個故仔啊洗頭髮水絲

我見到下次請繼續幫我我一人之力唔夠

我長期係佢哋兩位嘅live度cm都被無視

扮媽劇停sell 橋比龔總監

其實呢個都係好睇彩數，蟹蟹試過係live讀出我的cm時真係好開心，不過佢地冇讀大家的cm又唔代表睇唔到的。

祝你下次好運

根本就係講運氣同timing
啲cm好多時快到
下次再戰啦
好想知stanley呢派有冇上嚟

Stanley同蟹蟹真係好有心
明明平時咁忙但都會開Live同Fans傾下計
成日見佢哋好認真咁睇Comments想盡量答問題就覺得好Sweet

541成集都好靚仔

唔笑認真樣好引死人

笑又電死人

呢集我最鍾意呢個矇起對眼質疑嘅表情，好可愛 成個商場戲總監大人都好嗲，阿水好似氹小朋友咁

阿水好似氹小朋友咁+1

阿淳好大隻咁噃

有啲嘢睇
44吋指日可待

太幸福啦又可以睇到龔水
天台360應該要出啦啩

每次都睇到都血糖過高

白色情人節阿水拎塊餅岀嚟問”可唔可以話我知，點解你寫埋啲咁嘅野啊” 個語氣，都好似同小朋友講野

541最尾阿水叫阿龔「行啦」都好似阿媽叫仔咁
阿龔仲要咁樣笑 果然係大細路

唔知大家投咗票未
游大東搞既2018香港電視大獎

蟹同Stanley都有入圍男/女配角獎
（仲有其他演員入圍配角）
開心速遞都有入圍劇集獎同劇本獎
未投既快啲去投 支持下佢地啦
聽日3月30號夜晚截止投票

andy peter ivan個3隻野之前都成日笑水水

佢三個有咩資格笑阿水明明佢地都係單身狗

terpe仲要被老婆飛
仲要被人攞來攝時間

十年前張相肯定同呢集有關
係咪講Router記仇記足十年

其實我記得 唔係我呀！ 嗰一集Terpe同Andy對水水個印象仲係：
「雖然係惡死港女，但係有42吋長腿喎！」
唔知點解一年後已經變成：
「接龍倉底之花」
證明一年之間係可以改變到好多野，唔單止係龔水既關係。
仲有水水俾人既印象

有咁耐咩，唔係拇指姑娘之後嗰集就知道咗
好似只係兩三集嘅事
我估嚟緊呢集最後應該會公開啦啩

明明之前仲同欣欣anita拍拖
一講荀盤除總監大人外就介紹Ivan 俾高小姐
點解仲要記仇啊

Peter仲有曹太嗰集都講過阿水鐘意食排骨架

水水對長腿仲要長咗
由42變44
定係啲人一直不知佢對腳幾長啊

總監大人依家都唔係排骨，開始邁向44寸胸肌

來翻場接龍boxing/運動會！
總監大人用事實證明

點睇都似係嗰次都食詐糊唔係真，
所以佢地做乜其他人都唔會信

咁個康樂活動可以係船P
班仔想"目及"女所以阿水話佢地公器私用
阿龔FF緊阿水個水著look嚟唔切公開兼反對佢地對付阿水
最後總監大人都可以show下佢不再排骨嘅44吋胸肌

佢好似係講43啊！

花生三子真係好口賤
但必要嘅時候又幾有義氣嘅
水水對腳長過好多大電視㗎

261好似係講42
不過42 43 44都有人講過
咁究竟阿水長腿有幾長

當眾打一巴，打到人都轉一圈，普通男人都會嬲左了，佢地可能以為真係無野，點知總監大人其實咁專情，會鍾意惡死港女

應該阿水自己講嘅長度較可信
除咗504講過自己44仲有冇其他集講過

我而家9估緊接龍可能有個暗盤估佢地兩個幾時先公開 龔水越想人地發現踢爆其他人就詐唔知想睇下佢地幾時忍唔到自爆

船p正呀
如果成真就好

係呀，就算唔係呢集講，之後整返集接龍船P都真係好正
今次總監大人見到水著媽呢空會係艷照攻略樣定係活得自在樣

lift入面淨係成日記住阿水壁咚阿龔被鐵面陳開咪
要返去再溫書先得

今時今日應該係好自在嘅樣

少年龔真係molamola

可能仲會話呢個好正的女朋友係我㗎
少年龔.....係大家的心目中從此消失

鐵面陳：呢位同事請你自重

有聲

啱啱搵返43吋係Peter講唔係阿水講

下個禮拜好幸福啊 又有瘋狂劇情

Rebecca喺 真命騙子 都話阿水44吋長腿

From 主post

549 Auntie eat poo你搞乜要咁對呀龔，人地話晒叫你做妹豬

水水條腿既呎吋瘋狂彈出又彈入

咁即係547會爆戀情
一星期兩日龔水係咩事！
會唔會太幸福！

超幸福呀
不過星期四睇唔到live呀

我係兩集都睇唔到live

下個禮拜決定點都唔約人，好期待啊

佢之後應該仲有集教水水本人施手段
教完Tree gun又教水，
陳師奶到底....

我係知星期二龔水特登約星期四
點知下個禮拜嚟個二連擊

BTW, '擄龔'行動，係咪好事近

阿龔呢位二女婿真係好識做，特登早點去酒樓攞位飲茶，岳父大人難怪咁怕無左呢位女婿

擄龔行動呢個食字我鐘意
水嘅黃面婆FF終於要嚟

有兩集龔水，好幸福啊

有預感係黃面婆個集

星期二阿龔護妻
星期四阿水護夫
好幸福呀

追水敢死隊
成班仔係度話阿水不是，其實心裡面不知幾鐘意阿水

口裡說不 心裡

成個禮拜都好睇 (星期三雖然長隆但因為有崔auntie都期待，感覺會好睇過澳門嗰集)
星期四已經要求改時間
情願睇完live先再衝出去

正啊，星期一三有CLS劇情
二四有龔水
黎緊呢個星期真係滿足晒想睇CLS劇情同補充龔水energy既願望

tt啊 plz

cls化之後連個少年心都冇埋

OMG星期四睇唔到live重要考試，一定會一路考一路心掛掛

陳師奶係真player

咁多主線，真係好正呀，興奮都爆

絲打唔好考考下寫答案寫左龔水個名落去

咁tree gun 一直知阿龔係筍盤了，二妹有着落點可以咁快無左。

個腦仲要loop緊waiting, only one, right for you,etc

你係個腦loop緊，我就係youtube loop緊！唔知遲D仲有冇好聽的歌呢！

又係西半山地產之花、又係迷人Rock Lady仲係玉女劍法掌門

Tree gun一定係同我個FF一樣叫阿水唔洗急住返，唔返嚟瞓都無問題架

如果星期二公開 星期三就算冇過場係未都會輕輕提起二女婿

啊龔送阿水翻來嗰朝可能仲煮多份早餐

可能會一句交代阿龔唔得閒去
好想阿水同崔Auntie再講呢句…

今次係真唔係假啦

終於追完post
好期待下星期啊

一諗起以後有機會睇到龔水熊家過場就好興奮
熊家線會見到阿龔同阿水坐埋一齊睇電視

FF: 身貼身一齊睇電視睇到搞笑野仲挨晒落阿龔到

SORRY FOR FF

再來多次比賽啊龔係咪入阿水數
定係自己一行另計

想起呢一幕就忍唔住treegun笑

今晚個集

白色情人節之後簡單係龔水黨的春天

苦盡甘來

希望可以keep住個火花

分分鐘仲有埋過場
仲唔係一個星期執幾擠

龔生好腰好腎好男人
treegun驚走寶遲啲可能迫婚或者製造機會俾佢哋執幾劑
岳父助攻

仲有龔友
兩個聯手可能會搞出唔少笑話

好想見到龔友撩群姐同妹豬啊

照計阿龔唔會想食tree gun啲綠色嘢
可能tree gun日日都叫阿水負責煮飯，咁阿龔當然每日都要上熊家開飯甚至買埋餸 仲可以幫手一齊煮喺熊家都已經back hug 救命

推得快過主po好鬼癲
我自從睇到文字預告個嘴角就放唔返落嚟
有冇人都係咁

我由今朝嗰嘴角都完全無放翻落黎過，同事都以為我傻左仲乜一直傻笑就算今日被人激親都完全無發脾氣

其實龔生可能只要諗到可以見水水唔使咩橋都會上去
龔生遲啲可能夠膽話叫水水去佢apartment煮
仲肯包埋三餐添

係呀我對住啲唏口唏面嘅同事都咁嘅樣
因為已經控制唔到個嘴角
兩邊面啲肌肉好攰呀

幸福到好似發緊夢咁，連返工要OT都心情大好，咀角上揚
下星期嘅供水咁多，仲有花生3友、陳師奶與熊家加持，分分鐘爆4、5個posts

係囉 分分鐘妹豬條秘方根本冇用
阿龔會日日上熊家原因好簡單 就係因為阿水起到
如果阿水知道cls秘方之後想解救阿龔 阿龔咁樣反cup真係甜到糖尿
阿龔：真正有用 控制到我個心嗰條秘方咪你囉 媽呢空

淨係ff龔生講呢句嗰把聲已經糖尿上腦

呢一句真係會甜到入心，感動死....

所以呢兩集睇字好CLS但肯定ending就甜到核爆

唔通向阿龔落藥
好似大麻咁 食到日日都想食？

我依然都仲係好似發緊夢咁
一個月前邊想到依家會幸福到咁

treegun邊捨得咁樣對女婿

549係咪龔根(公斤)線嘅開始

Treegun唔會咁狠心啦
不過暗黑料理...阿龔應該唔會想吃，最多叫阿水一日整一隻鹽焗雞啦

ff妹豬係畀咗條藥方根叔 叫佢照執然後幾廿碗水煲埋一碗嗰啲
根叔就以為真係降頭秘方咁
其實只係涼茶一碗
最後踢爆咗 根叔應該會慘叫被昆 然後搵妹豬回水

涼茶…我點解會諗起Jenny叫阿龔唔好飲咁多涼茶

呢個ff想起就覺得好好笑
Treegun攞住一碗黑蜢蜢又濃的飲品：阿龔啊，呢碗好嘢黎架，我煲左成個下晝，你快點趁熱飲啦（ff Treegun奸計得逞既樣）
阿龔（臉有難色）：呢碗係乜黎架.......

阿龔成日睇片 係要飲返啲涼茶
Jenny係咪以為涼茶殺精

其實覺得應該回水嗰陣已經開始啦
由啊龔改treegun個名龔根線就已經存在啦
只係唔明顯
444仲叫啊龔sd相俾佢
可能私底下wts都未定

妹豬同treegun應該都好錫啊龔
邊捨得害佢 所以感覺呢個ff幾似開心速遞style

509仲要係tree gun私底下欽點阿龔做二女婿

係囉 根叔應該都驚如果落重手咗 會搞到自己冇咗個完美二女婿

期待阿水真介紹個GIF
#4將會有好多GIF

阿水唔驚，可以直接去總監大人度住
24小時開冷氣開住風筒吹頭咁少事
treegun : 二妹你去阿龔度住，好啊 唔洗急住番嚟㗎

即刻想像到個畫面
我想像中terr gun呢幕嘅表情會同之前笑住咁話隔離屋譚生以後都唔會發炆憎個令人心寒嘅笑容一樣

今次阿龔幫阿水吹頭唔會cut啦啩

我呀! 我呀!!

望穿秋水，(龔燁終於)追到水水

我怕自己跟左阿龔做燈神，撞個題錯個題

哩排供水咁充足，我諗每一位龔水黨員都會紅粉菲菲，皮膚靚哂!!
好心急想快啲到下星期呀

認真，自從佢地一齊左，我心情真係日日都好靚，經常tree gun笑到嘴角變硬

睇完文字預告，我又笑到梗哂

終於追完post
黐線推得好快
週四會否破爆post記錄

希望有圖睇下啦

晏啲會有海外版預告
好想睇

推得好快呀各位
睇完文字預告搞到我ot緊都覺得好開心
快啲閃盲我啦
黎啦黎啦

慢慢上熊家食飯 唔怪得短期內冇service appartment睇

出面個po推到開始有Facebook page講了

上位啦

嘩 邊集黎架
會有珍藏咁勁既

Quote咗我嗰句
我都係講事實啫

376 水的燁緣 (上)
「正當我想害佢嘅時候呢，我突然間諗起一個女仔同我講過句說話，人格比起金錢重要。」
-
九龍塘 窩打老道行人天橋底
實際位置真係喺龔爸爸間老人院附近
果然識揀位
-
我特登Cap埋呢句台詞出嚟先影
因為阿龔就係鍾意水水咁善良
亦都係因為媽呢空嘅善良先改變到賤精先生
P.S. 呢張算對得準㗎啦，好難100% Match
Stanley原諒我啦好難影㗎
-
*注意：龔水地圖入面有好多地方係喺民居附近/辦公地方附近，想去踩點嘅麻煩保持安靜，做個有公德心嘅龔水黨

好期待下星期

大家好呀我係新加入嘅龔水黨迷妹
由心戰開始入坑追睇龔水線，到463開始日日mon住連登呢個post!
終於都開到個ac唔洗做CD ROM喇
一直都好想同大家一齊傾劇情
因為現實中冇人同我一樣係中曬毒龔水黨
成日自己ff劇情，自己tree gun笑，自己狂loop龔水主線
終於可以加入呢個大家庭喇
多多指教呀

*有點長，多謝大家

歡迎新島民

你好絲打

Welcome 呀

我都係呀
536同541令到我唔再怕blue Monday
好想快d到星期一然後快d放工睇愛回家

Welcome 絲
之前係咪睇咗好多emoji

今集個預告搞到我好想睇下集啊
廢青安同美麗一夜情啊

歡迎

Welcome welcome

welcome，好開心，島仔越來越多人

好期待擄龔行動
一個星期竟然有兩晚工水

頭先睇到個預告～都feel到個劇情應該會癲到爆！
期待下星期嘅來臨呀！

我超鍾意個標題呀 擄龔 老公

無變問答遊戲：上圖有幾多張係ff?

第一張應該都係ff 送花點解要360

覺得起碼超過一半係ff

第一張係terpe啲ff 整蠱阿水
第二張先似係現實

邊度有得睇到呢D預告？

低馬尾仲係好正喎 仲以為係卷髮師奶/阿豬媽髮型

阿水個買餸菜籃

尋寶圖係FF
最後變咗天台360送

黃面婆FF嗰度係蘋果劇透套新西裝，應該會送袋啦
媽呀！真係兩集最尾都好甜

FF係呢套西裝啫
應該未必一定係送袋

(私心好想送袋再下一集先

我的媽好期待一星期2集龔水
睇到疑似送花情節表示好想睇係真送定ff定玩嘢

真係同一紮花

阿龔轉look之後出得3套西裝，灰、黑、深藍。
成個衣櫃啲舊衫都封印哂
唔知去街look係咪都要大改造

林村牛仔褲look

哩張掂呀，天橋同棵樹都對得好準呀！
我諗Stanley 都係同你講笑啫，如果唔係，叫佢同你攞住張相，你影(我豈有此理吖😡😅）
係喎，未恭喜你添，Stanley 終於睇到啦，仲點名叫你對準啲添，笑屎我呀🤣

天台阿水嗰句....

應該係阿水玩阿龔，之後阿龔追落尋寶圖公開戀情

我地玩完喇
冇事嘅, 星期四仲要以二女婿的身份去熊家
in龔水we trust

咩係愛回家孖寶
玩完嗰句一定係FF
嚇我唔到嘅

咁我依家覺得阿水收花嗰幕，未必係ff？而係最後阿龔哄好阿水，公開戀情？

我信阿龔一定會追住阿水解釋

我都唔知點解唔擔心
咩大場面未見過

歡迎你呀
我同你一樣呀，之前成日都只係mon實呢度傻笑，身邊啲同事朋友個個都話唔睇電視(扮哂嘢）
有時間多啲上嚟吹下水啦

順勢back hug 喇

我係完全無擔心過
仲好期待

講完之後阿龔呆咗
阿水笑翻話你都知hurt嘅咩
就算係講笑都有個限度
大家再氹翻大家
最好再黎個360度kiss
一定係咁

終於有片睇啦

諗返阿水嗰句「我唔會鐘意你呢啲咁嘅賤精先生」都嚇咗幾日啦
不如估下ending會唔會再kiss仲好

我唔想係老土跪地劇情呀同534我最擔心係係演唱會公開示愛一樣

龔水預告定律
唯一例外415

有549嚇我唔到嘅
其實聽到嗰下都係嚇到個心離一離

仲有534 文字預告 預告片 出街完全三件事
唔知以為睇緊三套劇

你係永遠唔會知真正個劇情係點

有反cup

明明得廿幾分鐘，點解仲分到咁多版本架

其實活得自在出文字同主題再加埋群姐除衫個陣我都好 反正估佢唔到大家咪嚇自己啦

冇錯
但同大家一齊ff好好玩

仲有海外預告同單集預告都可以有分別

我關心阿叔嗰句「餵唔餵俾佢食你自己諗」
係咪都會有阿水餵阿龔畫面

我已經追唔切post

坐等下週二下週四
玩咩完啊？實有反cup
龔生實力護女友
In 龔水 we trust

再諗返以前綠水地下情嗰陣，阿水係叫綠帽買花再喺佢班姐妹面前送俾自己。如果龔水又係咁正式公開好似又真係唔係咁好 (只係觀眾轉咗尋寶圖班人) 想龔水公開有自己一套 我信劇組會有驚喜俾我地

龔水線算唔算係開心速遞入邊唯一唔可以睇預告就解到劇情會講咩

下集安仔都一樣?都唔知究竟想做咩
可能又來唔同版本

真係好有心思呀 多謝你影返咁多打卡熱點比我地回憶返龔水集數 佩服 佩服

預告永遠都係伏嘅
嚇我唔到㗎

快啲到星期二喇 唔係我就真係玩完喇

啱啱翻睇緊463至479之間嘅過場
雖然好短，而且龔水基本上冇咩交流，但係再睇返發現呢幾個過場好好睇被虐傾向
首先係467<虎父有犬子？>
阿龔喺哈爾濱返嚟第一次同阿水見面，佢係直接行過去搵尋寶圖班人，而講到最後嘅時候笑住咁望阿水，觀察阿水反應

阿水直接無視佢之後佢即刻冇晒笑容，呢個淆淆地又要扮冇嘢嘅表情雖然維持咗好短時間，但係做觀眾睇到個心會跟住一齊嗱住嗱住咁

同埋佢嗰時係一直望住阿水㗎

第二次過場係471<Philip去哪兒？>
唔同467，今次阿龔係停咗停先行過去
阿水本身笑緊，一見到阿龔就目無表情
（唔知點解總覺得個妝化得比平時蒼白啲，唔知係咪劇組特登就返阿水心情而化？）

阿龔自467之後知道阿水無視自己，所以佢用打招呼嚟試探阿水，阿水雖然求其認，但都算叫認咗，加上坐低傾咗陣發現阿水冇特別抗拒自己坐隔離，阿龔就試下唔指名道姓咁問阿水問題
問有冇人有興趣做part-time，然後望住阿水，但係阿水本身望住送水輝都即刻避開視線dup低頭食嘢

而之後阿水同送水輝講嘢嘅時候都一眼冇望過阿龔，相反阿龔就每次阿水講嘢都會望實佢

不平安日太短我就唔喺度講
龔水過場好多都係好sweet，以前係鬥氣，宜家直接放閃，但係呢種冷戰feel嘅過場就得呢三集
宜家睇返覺得呢度做得好細膩，呢兩次過場都係初戀cafe食嘢阿龔搭檯，都係阿水無視阿龔，但仔細睇會發現眼神動作行路嗰啲係有唔同嘅演繹方法
同埋劇組編排都有心思，龔水第一次係分開坐，第二次就一齊坐，不平安日就一齊企，距離其實係縮短緊，慢慢鋪479和解
多謝台前幕後喺過場呢啲細緻位都做得咁認真，演員認真做，劇組肯寫肯畀screen time寫呢段冷戰關係嘅細微轉變
當時睇冇為意，但宜家先發現呢兩個過場好高質，所以先打咗咁大段嘢出嚟 sorry for 太長氣

呢幾個過場係真係好細緻
逐漸唔同演繹唔同變化
而且睇呢度真係好心痛
心痛龔水關係冷戰 心痛阿水失望 心痛啊龔被無視仍然扮冇野
同埋當時仲係由463之後recover緊
好在有549 如果唔係驚又來多次463呢度一定又來多次重傷
最近小島啲糖水都好好飲 唔好停啊

關於有絲擔心之後龔水會停既 我其實唔太擔心
可能大家見啲路透出曬擔心之後冇水飲
但其實蟹蟹stanley兩個啲保密功夫做得幾勁大家唔係唔知㗎啦
可能收收埋埋大家唔知佢哋拍咗幾多野呢

所以大家真係唔使驚wor 一切順其自然啦
有水飲水 冇水睇其他cls啦

根本就唔需要擔心之後會斷好長時間龔水
仲要係主打

係，龔水受歡迎，最近又咁make noise，大台唔會俾佢停嘅

記得訪問問龔水點公開，stanley話女仔可能想公開，男人一支公無所謂，阿蟹即刻話劇情好似唔係咁，姐係阿龔公開啦，期待星期二個集阿龔點拆。究竟天台阿水嬲係堅，定係龔生ff如果知情不報俾阿水發現佢有份，阿水會嬲到同佢玩完，所以諗辦法公開愛回家d預告真係好難估

啲預告同絲打你個名一樣

屌那星
youtube d clip又好似幾好睇

好中意睇咁詳細嘅分析
因為我自己講野成日都好詞不達意
所以睇到大家對劇情同演技嘅分析，就覺得大家好西利呀
請受小妹一拜

預告真係用尼望梅止渴咖咋
已經太習慣劇組鍾意比驚喜大家嘅作風
絕對相信總監大人唔會捨得令佢嘅天使傷心

啱啱loop番舊開心速遞，原來杰叔一早就出現左

好少人講呢幾場過場, 難得有絲講下, 點會縑長氣.

我都好喜歡呢幾個過場, 編劇們很用心鋪排, 相信阿水的化裝係有刻意蒼白左的, 表達她傷心過哭過嬲過.

不平安夜, 雖然短, 你都寫下啦, 跟住係聖誕節OT那天, 開初阿水都仍無視阿龔的, 可以寫埋呢段. 去到夜晚才有破冰, 睬返, 兼去食消夜, 果幕還記得阿龔甜笑個樣, 係帶點鬆一口氣feel, 因為媽呢空肯睬返佢.

又嚟文字預告同海外預告好似兩樣嘢嚟
星期一晚出埋電視預告會唔會又變咗三樣嘢

但感覺三樣裡面係文字預告比較可信
所以我會自行ff住文字預告嘅劇情捱過星期六日

分析得好仔細 我當時見到龔水搞成咁我個心都有那住那住果種感覺 , 始終好想見到佢地正式係埋一齊 , 當時我都好擔心龔水就咁完呀

463同454都係表白甩底戲
但之後嘅過場有好強烈嘅對比
454之後阿水係嬲咗阿龔 唔會比好面色阿龔睇 阿龔講咩都窒住晒
463之後阿水係無視逃避 呢幾場場好明顯一點係阿龔出現之前阿水都好似平時咁大聲講野 阿龔一出現即刻收聲 之後講句野除咗冇望住阿龔之外把聲都特別細聲 成個人好似down晒咁

水水當時真係哀莫過於心死，睇到我都好down

講真 真係好彩後尾追得返
現實中好多就此錯過 咁就一世

同埋劇組編排都有心思，龔水第一次係分開坐，第二次就一齊坐，不平安日就一齊企，距離其實係縮短緊，慢慢鋪479和解

不過呢點我覺得劇組都係做得唔夠好
呢幾集過場睇到阿水嘅態度係當阿龔透明
佢根本唔想理唔想睇唔想比任何反應
連多個表情都冇
阿水唔係接受阿龔慢慢再接近佢
而係阿龔坐近坐遠阿水都wfc

所以我都仲係接受唔到463
就算經歷完503504 534再拆埋no.1
我眼中嘅463都係寫得好差
幾集過場根本冇明確寫到阿水態度轉變
但都義無反顧咁幫阿龔
真係電視劇先有 角色行為只係為咗劇情服務咁
我已經永久封印463

有同感, 但又未至於永久封印呢集, 但真係唔多想返睇. 463玩得太大, 由454鋪陳出來, 都已係雙方互有好感, 差一個timing. 去到463, 係電梯阿龔講到咁出口, 阿水開心到跳起, 點可以一個屈尾十, 寫阿龔甩底兼冇解釋, 只係用wapp交待一句, 太反差. 現實中, 個女仔肯定嬲到爆, 還要係玩到女方成家人呀!!! 冇可能咁輕易原諒, 再接受的.

講起水水屋企，其實熊家上下對總監大人真係幾好未見過咁入屋嘅普通同事知道佢哋拍拖仲緊張過水水出手mark實佢

仲要未一齊已經見曬家長 體驗同居
總監大人岳父計畫非常成功
如果唔計之後自己可能俾人落降頭

其實諗一諗編劇係回水個陣寫阿水執總監大人返屋企呢吓真係好波，連埋熊家同公司線，又可以睇總監大人行岳父政策同自由出入熊家

上熊家其實算係意外收穫
本身諗住博女神同情
點知女神執佢翻屋企
熊家人真係好有愛心

所以係天使嘛
用執返屋企呢個term搞到總監大人好似小動物咁好可愛

楚楚可憐咁露宿街頭仲唔係流浪小動物
況且總監大人真係好可愛

其實tree gun一開始都話阿龔霉過梅菜㗎
係阿龔強勁嘅交際手腕令到阿水只係上天台屋執一陣嘅時間就收伏全家同妹豬

Same feeling
我覺得龔生唔會跟terpe 佢地一齊同流合污

agger...自殺王咁辛苦先同到阿水一齊，應該唔會咁自殺等阿水唔俾佢過試用期嘅

好眼力

你哋放心啦，龔總監話過損人不利己嘅事佢係唔會做咖嘛，更可況個被玩對象係阿水，阿龔對阿水如珠如寶咖，點會同啲無聊人一齊玩阿水呀!
都係嗰句啦，阿龔好珍惜生命咖

好得意呀！多謝分享！

哇~哈哈哈......笑屎我啦

睇到阿淳個story已經笑咗
睇埋大家啲cm
我老豆以前都講鹽蛇係食蚊唔好殺
唔同曱甴見一隻殺一隻
仲有殺完一定唔會攞嚟食

佢係咁跟進住隻壁虎動向
位特別的人驚，但我點解覺得可愛

佢話晏啲會删咗個壁虎story喎，無得再跟進啦!

由細個都好驚依啲昆蟲(?) 見到鹽蛇實會嗌
上面有絲話唔會攞嚟食乜可以就咁捉嚟食㗎咩

Me too...
每次見到昆蟲壁虎之類的，成間屋都會聽到我的尖叫聲

昆蟲係可以食咖，仲話有好高嘅蛋白質添咖，但緊係要消過毒先食得啦!!
需然話食得啫，但......

期待週二週四

我去眼科同糖尿科book定個期睇醫生

突然諗起如果stanley去到泰國個啲地方街邊見到人地賣炸昆蟲食佢會點算

嗯嗯，咁好啦
我唔應該咁八卦

真係好期待星期二及四，好想知天台如果唔係ff，咁男朋友點箍煲

我剩係希望阿龔唔好加腳落去整蠱
如果唔係，真係超hurt水水

蟹直播了

距離呢度我覺得係劇組有意無意想暗示佢哋會和好，或者暗示阿龔嘗試修補關係（每次都係阿龔行埋去搵阿水）
咁阿龔冇任何道歉或者表示，阿水唔理佢好正常
過場冇問題，問題係479到宜家都未好接受到479阿水義無反顧幫阿龔

我都係，完全理解唔到水水點解好似無事咁同阿龔講野
幫阿龔，我覺得作為普通同事，你話阿爸入左醫院，幫你頂一日半日唔係問題
但係阿龔返番公司，阿水嘅反應係完全無事先唔正常

睇完預告，開始覺天台係咪360鬧交

蟹蟹live緊

其實有無人好似我咁，啲虐嘅情節，全部fast forward
齋睇甜嘅戲份?

只睇到最後5分鐘不過講534招呼對手個到好好笑

因為大小姐證明咗龔燁冇呃佢,所以相信佢463背後有原因先放飛機

過場係阿龔主動接近 但473和好主要係阿水主動 所以我覺得冇暗示啲咩野啦

老實講463寫到咁 479嘅編劇點兜都係衰架啦
479寫成點都係非戰之罪
我當佢砍掉重練

佢無save，我趕住出街，無得睇了

蟹live話4號個活動係private 13號係慈善活動

係朋友屋企唔方便睇，本來有錄，比人打左幾次電話嚟斷左幾次，錄唔晒

大約講咩呀？
以前會save
頭先唔得閒睇睇下無睇

後面個阿叔

啲人問佢534用咩唇膏💄啲色keep得咁好，蟹話專登揀左枝好嘢招呼對手，癈是用有lip gloss嘅搞到佢嘴完塊面唔靚仔

我都覺得大小姐幫手解釋哈爾濱件事唔係阿龔做反骨仔
已經算係洗白左
同埋水水本身對阿龔有好感
會幫番佢都係好正常嘅
廿幾分鐘要兜番個劇情真係算係咁
始終463威力太大

但係阿水喺知道阿龔冇洩密之前已經幫佢，呢個位用阿水義氣仔女性格解都有啲勉強
記得之前呢度傾過一個ff其實幾好，就係阿水唔小心喺不平安日整到大小姐，阿龔主動幫佢頂罪
咁嘅話479阿水幫返阿龔，再喺知道哈爾濱設計圖洩漏件事唔關阿龔事之後和好會合理啲
表白個位點都唔會兜到，一直唔明點解要454fast forward去表白，463又延續呢個setting

479阿水一方面係有義氣幫佢頂
另一方面係唔想個位走咗冇人做先格硬頂
頂嗰陣佢可能冇諗咁多 只係唔想因為放走龔燁俾大小姐鬧
如果直接同大小姐講最大責任固然係龔燁度
水水就算對一個普通同事都唔肯咁忍心 同埋過咗一段時間應該放低咗 都會理解啊龔想搵多啲錢先幫Jenny
但水水都因為放走龔燁而會被大小姐鬧啦
所以嗰陣最後辦法係自己頂上 可惜大小姐知道咗
同埋我覺得479交代太多野所以會有啲位miss咗
如果講翻少少話水水放低咗/冇咁嬲 明白龔燁
成個故仔會完整啲
不如劇組考慮下放啲花絮片上mytv/bigbigchannel啦 我會down翻日日睇update㗎

但我又覺得479阿水知道事關龔友所以肯幫阿龔手又合乎佢性格，因為一路知道佢有個阿爸要養，唔忍心佢得罪大小姐搞到可能冇左份工嘛！

所以我呢排喪loop 534，536，541

463同479寫得唔太好我估同個陣未話添食有關吧，所以突然速度幾何級咁上

479我都覺得因為事關龔友，所以水水先去頂

成日好希望大台可以考慮下
張開心速遞剪左嘅片或者花絮，可以響網上播出
佢地又可以增加收入，我地又有得睇
簡直係win win呀

希望晏啲，有人upload啦

呢個問題我都有諗過
睇黎睇去點解錫落去唔會甩色落佢到既呢
原來係咁

蟹講過，佢鐘意不脫色唇膏
應該係唔洗成日補，方便啲

招呼對手齋睇字以為要執佢一劑
不過會考慮到呢點果然係個細心專業演員

hi five~~
不是鞭, 也不是執著, 只是係呢個平台開心講下, 理性討論下劇情.
我唔介意枝節, 不個真心希望劇情/人物性格描寫唔好咁反差.
學你講, 條線開得咁靚, 想一直靚到尾

其實都見到阿龔個咀紅曬架

392 真命騙子
好驚媽呢空俾人搶走咗嘅總監大人衝去搵水水
跑埋去仲要第一時間望下水水隻手有冇戒指
真係好緊張
-
白沙灣第二碼頭 (Pak Sha Wan Pier No.2)
西貢白沙灣，呢個碼頭總共有三條航線往返三星灣碼頭
白沙灣(Hebe Haven)係香港嘅一個內港，位於新界西貢半島中部，喺西貢同清水灣之間
P.S. 雖然佢喺郵艇會附近，但唔好去錯郵艇碼頭，唔同㗎，劇入面嘅呢個係公眾碼頭嚟
-
呢個碼頭真係大風到癡線
為咗幾張相吹風吹咗成粒鐘吹到差啲病咗
但個景真係靚嘅
-
*注意：龔水地圖入面有好多地方係喺民居附近/辦公地方附近，想去踩點嘅麻煩保持安靜，做個有公德心嘅龔水黨

純粹諗起報仇記啫
不過我如果我只係被人困一晚都一定唔會食

呢一幕真心好正，阿龔一路跑過去，看到阿水隻手無戒指，瞬間透大氣，鬆一口氣的樣真係感覺到他究竟有驚會失去媽呢空

同一個人
阿龔細個同佐治咁似樣嘅
不過兩個人大個咗就唔同啦
仔大都係十八變 阿龔越來越靚仔
佐治就… 唔評論啦留返俾poolpool欣賞啦
阿龔細個睇怕都無乜機會需要再出所以唔怕撞樣啦

啊龔同大家姐係咪都係一個角色有三個人扮
不過越大越靚仔

而且呢幕係少有嘅阿水視覺，就算口講出咩180 44吋胸嗰啲要求都唔及有feel咁重要，可以話之後無咁多阿水視覺係因為建基於呢個內心感受然後一直靠龔水嘅各種經歷一點一滴走到而家

有小小橙橙地
但如果係其他款，佢兩個咁樣錫完會唔會兩個個唇妝都花哂
而加最吸引人係阿水錫完個唇妝都仲好靚

所以上次佐治係補習社見到阿龔要用敵視嘅眼神
驚大家嘅眼光都差唔多

唔同階段有唔同人扮都ok
503係小學搵個細個啲嘅演員都啱
想知阿龔點解由四眼仔變咗MK忘了情
就係一夜長大咗就變靚仔

其實呢個真。少年龔同忘了愛差幾多歲呢

點都有少少hi到過去嘅，如果完全唔甩會好驚卸唔到妝

兩個都感受到對方有熊家女婿嘅氣味？

忘了愛仲有心情談情說愛
少年龔已經遭逢破產打擊
嚴格黎講忘了愛後生過少年龔

如果佢509有上熊家就會見到啊龔扮心如男朋友嗰個wtf表情
好想George再上熊家見到啊龔係心如水水間房出來 後面如果跟住心如仲好笑
上次大二女婿相遇太快玩完好可惜啊
但依家編劇點兜翻國心線都好有難度
許願國孝cp上熊家見到龔水龔如

國孝上熊家真係有得諗，可能係佐治諗住跟阿孝上去襯機睇吓心如閨房，點知發現龔生係心如水水間房出黎，想發作但又因為係眾人眼中同子孝先係一對所以啲人唔知佢發咩脾氣然後龔生一眼睇穿佢扮基追3E

大概係誤會心如同啊龔關係
對方事業有成（?） 成熟穩重
對比自己淨係一間初起步補習社
可惜佢忘記心如只係一個淨係讀書既[s]腐女

佐治心諗: Jesus ! 心如唔係未想拍拖住嘅咩 仲咩又同上次喺補習社見到個條友一齊出房 佢地
阿龔其實只係借啲意入去探下隻雙下巴天使公仔
水水真係好中意隻公仔我

熊家攬炒cls 氣味

跟住聰明龔生就拆穿佢哋扮hehe
或者乘機老點佢哋/話俾水水知
啊孝如果上秘密網可能冇咩好講
明明一個係大龍生保鏢一個係頭馬但唔知點解冇安排佢哋相遇
George os: jesus！心如竟然同佢一齊出來！佢哋兩個
跟住見到treegun夾餸 成家人都好熟絡 不自然咁睥啊龔 但係又講唔出
救命淨係諗都喺度傻笑緊

跟住佐治又ff啊龔同心如結婚生仔

280係講當時佢得15歲，忘了情我無理解錯，應該係家道中落之後，一日打4份工，應該係18-20歲到，但點解嗰樣差咁遠

可能只係水水叫佢入房一齊傾公事
可能中途咁啱去洗手間
跟住treegun叫食飯就淨係龔如一齊出來

安仔又加把口 :阿龔真係好嘅啫 成日上嚟都送野比我地 又有好餸食
佐治: 成日上嚟 ？！

許願池

咁蟹有無講係邊隻唇膏?

報仇記阿龔喺海邊同阿水講過，15歲嗰年阿爸出事之後佢覺得自己一夜之間長大咗，咁突然長大咗，個樣咪唔同咗囉。